覺唔覺古巨基好犀利？

如果eason叫陳巨迅好難叫得好聽
叫送禮做李巨勤又唔自然
歌神張學友又唔能夠叫佢做張巨友
唯獨得基仔古巨基
係可以好完美咁mix and match到個巨字 咁你地話基仔係咪真心勁揪先

有興趣
PMPM

譚巨麟。幾好聽

1/10